PS5唔夠XBX鬥,TLOU2又伏,Sony已經輸咗了

有FF7續作夠做啦

珍

咁xbox有乜

會照買PS5
個新手制好撚型